IPhone 8 更新之後lag到仆街

一升完11.2.5
Home制震都唔識震
成部機變得好慢

不嬲岩岩升完會lag

聲都出唔到 youtube片都load唔到

Reset埋啦 插earphone有聲
手機唔識出聲

打手

係囉，根本就樓主自己唔識用

用家問題

等下一個更新